有必要組織民間自衛隊

元朗既警黑勾結大家有目共睹
d克警根本無用
收到報案就cut線
依家只可以靠自己

Btw中環個邊未完，各位兄弟小心

Push

推